仲唔計畫新界新鐵路?? 西鐵線／東鐵線一早飽和啦!!

E家西鐵線朝早繁忙時段，載客量一早超過100%，遲下仲要發展洪水橋新市鎮起新站，我咁肯定，遲下西鐵線未到天水圍就就迫爆車啦，但政府完全無計畫過要點樣解決洪水橋帶黎嘅新客源，一味諗住提升信號系統加密班次就解決到

屯荃鐵路有得比你解決方法又可以比你港鐵賺多筆政府你又走去擱置

好了到東鐵線仲慘，載客量雖然未過100％，但遲下車箱由12卡轉做9卡，話換轉為加密班次，大佬，你多幾班車關幾次門嘅時間都嘥左啦 ，仲要黎緊東北又話要發展人口就大增，但政府亦完全無計畫過要點樣解決人口大增帶黎嘅新客源，根本想像到遲下東鐵線未去到沙田就會迫爆

如果再依賴晒東北一條東鐵，西北一條西鐵，大西北同大東北人真係要好好計畫未來點樣返工

拎綜援唔撚番

個人認為 長遠係要係新界區設立一d商業中心或者經濟核心區
變第二個觀塘
減少跨區番工現象
早排好似有份報告話新界人9成跨區番工
一齊討論下

新界西北商業區, 同深圳合作發展

新界商業中心係唔錯，我覺得應該係新田一帶發展會比較好，但一定好蝗市FEEL

政府覺得返工放工要迫到爆先係合理

屯門人口不斷上升中

好多人買唔起市區 搬曬入來屯門住呀